崩盤啦 free fall

再見了我的好友~

Ifc

30200 終告失守
30000 都冇啦睇黎